教大家點樣令到打工仔「被罷工」

代朋友出post，佢冇ac
佢係旺角嘅商場返工，有時要去銅鑼灣間鋪幫手，咁每次有明確嘅示威活動（例如預告哂嘅遊行集會，或者開左槍射哂tg），咁佢地老細果日都通常唔開鋪／即刻拉閘
塞鐵／塞路嘅話，因為人生安全未受到威脅，所以都唔可以「被罷工」
大家識做

[破窗效應]真槍呢單野一定要有咁大煲咁大

【文宣】三步推香港上國際最大論壇

多你一個好多

推

點解仲要人被罷工先肯罷工 真係有良知嘅香港人 自己諗下

呢個真 係tst office 番工 每次話附近 or 同事屋企附近有活動都會早放

主動被動有咩所謂罷到工就得
不指責

樂富房署好多人想被罷

冇錯

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

大家諗下喎，如果打工仔返左兩粒鐘工，老細突然話要拉閘收工，咁佢地人工又照袋，又可以換衫落場幫手，何樂而不為

Push

金屬汽球與電纜的關係

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］